強烈要求在職人士反工答車都係2$!

朝朝早又要同班廢老逼巴士 放工做撚到狗咁又要同佢地逼！ 佢地就2$ 我地就原價 屌你班廢老

其實衣食住行呢買類都應該免費

反？

其實應該人人都收500$交通費

之後再因薪酬補貼返

好多打工仔都係得好q低人工
其實佢地真係可以唔撚返 拎綜援...

廢老十點前
交通費收正價

屌啦星 朝晨咁早起身
迫𨋢迫地鐵

仲要人讓座俾班廢老

反工？